求下大家正視下法官嘅問題

法律條文我唔撚識
但係我知道法律係講公平同Justice
依家法官染紅係極大嘅問題
講咩「有險可守」根本就其實係睇個法官

當做法官嘅人
唔願意企係良知嘅角度
只係識得用幾十年前定立嘅法律
去判依家嘅時代根本有問題

今日有手足因為汽油彈判1年
佢22歲 我相信都係97寶寶黎
佢只係行多左一步 冇左一年

我唔係話要燒法院或者剖幾個紅官藍官
我只係想判錯嘅法官會有應有嘅懲罰
判決唔中立嘅狗官就更加要有制裁
屌你天琦單上訴過撚左個幾月未撚有判詞

下次嘅遊行 可唔可以同我一齊嗌
「紅底官 死全家 」
「不要紅底官 我要真公義 」之類
仲有你班藍底紅底官 一定要喺制裁名單之上

推1

推2

推3

推4

推5

獨立到角色就會調轉 佢地會入犯人欄接受裁決

其實特首係咪真係會搵唔紅的人做法官？

司法人員推薦委員會（英文： Judicial Officers Recommendation Commission）是香港特別行政區負責推薦司法人員（法官及裁判官等）的公營機構，於1997年7月1日根據香港法例第92章《司法人員推薦委員會條例》成立，取代香港主權移交前的司法人員敍用委員會。

根據《香港基本法》，司法人員由行政長官根據司法人員推薦委員會建議任命；而終審法院法官及高等法院首席法官的任命還須由行政長官徵得立法會同意[1]。

司法人員推薦委員會由9名人員所組成，由終審法院首席法官[2]擔任當然主席，由律政司司長擔任當然委員，其餘7名則由行政長官委任，當中包括兩名法官、大律師及律師各一名，以及3名與法律執業無關人士。投票採絕大多數制（英語：Supermajority）[3]；而所有人對決議均無否決權。

所以要改變班法官嘅思維